武漢肺炎係香港社區爆發可以去邊到避難？

又唔封關，遲早會爆
諗下有咩方法

係屋企打飛機
入定午餐肉
準備手持午餐肉有西屌

毒撚完勝

離島

香港人冇野阻到佢地返工

戴住個普通口罩都未必唔會中蕉

狗屋

閪洞

東龍島

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

呢個真

縮返入老母閪最安全

緊急召集因航MarcoPolo member！！